「唉」已經成為左我嘅口頭禪

發覺人大左, 成日都會講「唉!」
試過比人問: 你唉完未

我都係

唉 以為自己開post

唉

細個睇卡通片嗰陣聽到個女主角講「每唉一下幸福就會遠離你一步」之後就無再唉過